好心啦，人地生日就唔好用麵粉粉塵

用生命粉塵嘛，仲可以幫隊友補血